# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-07 23:41+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
#: .\main_app\models.py:39 .\templates\main\profile_dashboard.html:170
#: .\templates\main\profile_dashboard.html:174
#: .\templates\main\summary.html:113
msgid "Debit"
msgstr "출금"

#: .\main_app\models.py:40 .\templates\main\profile_dashboard.html:169
#: .\templates\main\profile_dashboard.html:173
#: .\templates\main\summary.html:124 .\templates\main\summary.html:135
#: .\templates\main\summary.html:146
msgid "Credit"
msgstr "입금"

#: .\main_app\models.py:46
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: .\main_app\models.py:47 .\templates\main\summary.html:120
#: .\templates\main\summary.html:131 .\templates\main\summary.html:142
#: .\templates\main\summary.html:153
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: .\main_app\models.py:54 .\templates\main\summary.html:136
msgid "International Transfer"
msgstr "국제 송금"

#: .\main_app\models.py:55 .\templates\main\cross_border.html:18
#: .\templates\main\summary.html:114 .\templates\main\summary.html:125
msgid "Local Transfer"
msgstr "국내 이체"

#: .\main_app\models.py:56 .\templates\main\summary.html:147
msgid "Check Deposite"
msgstr "수표 입금"

#: .\templates\base.html:114
msgid "FLOXIX BANKING"
msgstr "FLOXIX BANKING"

#: .\templates\base.html:119
msgid "About"
msgstr "소개"

#: .\templates\base.html:122 .\templates\main\index.html:264
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: .\templates\base.html:125
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: .\templates\base.html:128
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: .\templates\base.html:150
msgid "Access acount"
msgstr "계정 액세스"

#: .\templates\base.html:167
msgid "About Financial"
msgstr "Financial에 대하여"

#: .\templates\base.html:170
msgid "uk"
msgstr "영국"

#: .\templates\base.html:182
msgid "About Our Banking Services"
msgstr "당사 은행 서비스 소개"

#: .\templates\base.html:184
msgid ""
"We offer comprehensive financial services to help you manage your wealth."
msgstr ""
"저희는 귀하의 자산 관리를 돕기 위한 포괄적인 금융 서비스를 제공합니다."

#: .\templates\base.html:188
msgid "Newsletter"
msgstr "뉴스레터"

#: .\templates\base.html:195
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: .\templates\base.html:233
msgid "Copyright 2025 All Rights Reserved by"
msgstr "Copyright 2025 모든 권리 보유"

#: .\templates\base.html:234
msgid "Your Trusted Bank"
msgstr "신뢰받는 은행"

#: .\templates\main\about.html:10
msgid "WELCOME TO FINANCIAL SERVICES"
msgstr "금융 서비스에 오신 것을 환영합니다"

#: .\templates\main\about.html:11
msgid ""
"At Floxix Internet Banking, we are committed to providing a seamless and "
"secure online banking experience. Whether you're managing everyday "
"transactions, planning for the future, or accessing advanced financial "
"tools, our platform ensures you can easily and safely handle all your "
"banking needs, anytime and anywhere. Experience the convenience of banking "
"at your fingertips with Floxix."
msgstr ""
"Floxix 인터넷 뱅킹은 원활하고 안전한 온라인 뱅킹 환경을 제공하기 위해 최선을 다하고 있습니다. "
"일상적인 거래를 처리하시든, 미래를 계획하시든, 또는 고급 금융 도구에 접근하시든 저희 플랫폼은 "
"언제 어디서나 귀하의 모든 은행 업무를 쉽고 안전하게 처리할 수 있도록 지원합니다. Floxix와 함께 "
"손끝에서 누리는 편리한 뱅킹을 경험해 보십시오."

#: .\templates\main\check_deposite.html:9
msgid "Floxix Online Banking Check Debosite"
msgstr "Floxix 인터넷 뱅킹 수표 입금"

#: .\templates\main\check_deposite.html:11
msgid "You can deposite checks by snapping the front and back of the check"
msgstr "수표의 앞면과 뒷면을 촬영하여 수표를 입금할 수 있습니다."

#: .\templates\main\check_deposite.html:14 .\templates\main\other_bank.html:105
#: .\templates\main\pay_bill.html:14 .\templates\main\transaction_page.html:105
msgid "Select Account"
msgstr "계좌 선택"

#: .\templates\main\check_deposite.html:18 .\templates\main\loan.html:31
#: .\templates\main\other_bank.html:112 .\templates\main\pay_bill.html:31
#: .\templates\main\profile_dashboard.html:103
#: .\templates\main\transaction_page.html:112
msgid "Checking Account"
msgstr "체킹 계좌"

#: .\templates\main\check_deposite.html:19 .\templates\main\loan.html:33
#: .\templates\main\pay_bill.html:33 .\templates\main\profile_dashboard.html:84
msgid "Available Balance"
msgstr "사용 가능 잔액"

#: .\templates\main\check_deposite.html:25
msgid "Check Ammount"
msgstr "수표 금액"

#: .\templates\main\check_deposite.html:34
msgid "Front of the check"
msgstr "수표 앞면"

#: .\templates\main\check_deposite.html:43
msgid "Back of the check"
msgstr "수표 뒷면"

#: .\templates\main\check_deposite.html:53
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: .\templates\main\check_deposite.html:59
#: .\templates\main\cross_border.html:74
#: .\templates\main\crypto_deposite.html:83 .\templates\main\kyc.html:24
#: .\templates\main\loan.html:125 .\templates\main\pay_bill.html:124
#: .\templates\main\register.html:45 .\templates\main\settings.html:48
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: .\templates\main\check_deposite.html:61
#: .\templates\main\cross_border.html:76
#: .\templates\main\crypto_deposite.html:85 .\templates\main\kyc.html:26
#: .\templates\main\loan.html:127 .\templates\main\pay_bill.html:126
#: .\templates\main\register.html:47 .\templates\main\settings.html:50
msgid "Processing your transfer..."
msgstr "이체를 처리하는 중입니다..."

#: .\templates\main\check_deposite.html:67
msgid ""
"Note: our flash fund fee will be deducted from your account following the "
"completion of this deposite"
msgstr ""
"참고: 즉시 자금 지원 수수료는 본 입금 완료 후 귀하의 계좌에서 차감됩니다."

#: .\templates\main\check_deposite.html:70 .\templates\main\other_bank.html:295
#: .\templates\main\profile_dashboard.html:197
#: .\templates\main\transaction_page.html:295
msgid "@ 2025 Floxix - All Rights Reserved"
msgstr "@ 2025 Floxix - 모든 권리 보유"

#: .\templates\main\contact.html:8 .\templates\main\index.html:19
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

#: .\templates\main\contact.html:9
msgid ""
"Get in touch with us to explore our banking solutions, receive expert "
"financial advice, and find the services that best meet your needs."
msgstr ""
"귀하의 은행 솔루션을 확인하고 전문적인 재무 조언을 받으며 귀하의 필요에 가장 적합한 서비스를 찾으려면 저희에게 문의하십시오."

#: .\templates\main\contact.html:14
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: .\templates\main\contact.html:15 .\templates\main\register.html:23
#: .\templates\main\register.html:24
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: .\templates\main\contact.html:16
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .\templates\main\contact.html:17
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: .\templates\main\contact.html:18
msgid "send"
msgstr "보내기"

#: .\templates\main\cross_border.html:8
msgid "Cross-border transfer."
msgstr "국제 송금."

#: .\templates\main\cross_border.html:9
msgid ""
"Cross-border transfer is a fast and safe place to transfer money across "
"different countries. The funds are deposited into the recipient bank "
"account, associated with the IBAN or Swift code you have added."
msgstr ""
"국제 송금은 서로 다른 국가 간에 빠르고 안전하게 자금을 이체할 수 있는 방법입니다. "
"자금은 귀하가 추가한 IBAN 또는 SWIFT 코드와 연계된 수취인의 은행 계좌로 입금됩니다."

#: .\templates\main\cross_border.html:30
msgid "Choose recipient"
msgstr "수취인 선택"

#: .\templates\main\cross_border.html:33
msgid "Select a recipient been added"
msgstr "추가된 수취인을 선택하십시오"

#: .\templates\main\cross_border.html:34
msgid "no recipient yet"
msgstr "아직 수취인이 없습니다"

#: .\templates\main\cross_border.html:39 .\templates\main\pay_bill.html:51
msgid "Choose delivery date"
msgstr "전송일 선택"

#: .\templates\main\cross_border.html:46 .\templates\main\other_bank.html:168
#: .\templates\main\pay_bill.html:58 .\templates\main\transaction_page.html:168
msgid "Amount to Transfer"
msgstr "이체 금액"

#: .\templates\main\cross_border.html:48 .\templates\main\other_bank.html:178
#: .\templates\main\transaction_page.html:178
msgid "Daily Transfer Limit"
msgstr "일일 이체 한도"

#: .\templates\main\cross_border.html:58
#: .\templates\main\crypto_deposite.html:75 .\templates\main\loan.html:88
#: .\templates\main\other_bank.html:208
#: .\templates\main\transaction_page.html:208
msgid "Minimum"
msgstr "최소"

#: .\templates\main\cross_border.html:64 .\templates\main\other_bank.html:247
#: .\templates\main\transaction_page.html:247
msgid "Description (optional)"
msgstr "설명 (선택 사항)"

#: .\templates\main\cross_border.html:68
#: .\templates\main\crypto_deposite.html:77 .\templates\main\loan.html:118
#: .\templates\main\pay_bill.html:117 .\templates\main\settings.html:42
#: .\templates\main\transfer_details.html:70
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: .\templates\main\crypto_deposite.html:8
msgid "Manage Digital Assets"
msgstr "디지털 자산 관리"

#: .\templates\main\crypto_deposite.html:10
msgid ""
"Floxix Crypto assets management tool enables users to tie in multiple crypto "
"accounts and wallets so that they can easily keep an eye on all of their "
"cryptocurrency holdings using a single dashboard."
msgstr ""
"Floxix의 암호화 자산 관리 도구는 사용자가 여러 암호화 계정과 지갑을 연동하여 "
"단일 대시보드에서 모든 암호화폐 보유를 손쉽게 확인할 수 있도록 합니다."

#: .\templates\main\crypto_deposite.html:25
msgid "crypto Currencies"
msgstr "암호화폐"

#: .\templates\main\crypto_deposite.html:33
msgid "which Crypto Asset will you"
msgstr "어떤 암호화 자산을"

#: .\templates\main\crypto_deposite.html:33
msgid "like to Deposite?"
msgstr "예치하시겠습니까?"

#: .\templates\main\crypto_deposite.html:35
msgid "Choose Your Preffered Asset"
msgstr "선호하는 자산을 선택하십시오"

#: .\templates\main\crypto_deposite.html:40
msgid "Choose Crypto Asset"
msgstr "암호화 자산 선택"

#: .\templates\main\crypto_deposite.html:46
msgid "Amount to Deposit"
msgstr "예치 금액"

#: .\templates\main\index.html:6
msgid "financial"
msgstr "금융"

#: .\templates\main\index.html:7
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: .\templates\main\index.html:11
msgid ""
"We do not just help you reach your financial milestones, we work alongside "
"you to build lasting relationships that are based on trust, understanding, "
"and personalized guidance. Our goal is to be a long-term partner in your "
"financial journey"
msgstr ""
"저희는 단순히 귀하의 재무 목표 달성을 돕는 것에 그치지 않고, 신뢰와 이해, 맞춤형 안내를 바탕으로 "
"지속적인 관계를 구축하기 위해 함께합니다. 저희의 목표는 귀하의 재무 여정에 있어 장기적인 파트너가 되는 것입니다."

#: .\templates\main\index.html:16 .\templates\main\index.html:40
#: .\templates\main\index.html:82 .\templates\main\index.html:96
#: .\templates\main\index.html:110 .\templates\main\index.html:124
#: .\templates\main\index.html:145 .\templates\main\services.html:20
#: .\templates\main\services.html:31 .\templates\main\services.html:41
#: .\templates\main\services.html:51
msgid "Read More"
msgstr "자세히 보기"

#: .\templates\main\index.html:33
msgid "WELCOME TO FLOXIX BANKING"
msgstr "FLOXIX BANKING에 오신 것을 환영합니다"

#: .\templates\main\index.html:36
msgid ""
"At Floxix Banking, we are committed to providing a seamless and secure "
"online banking experience. Whether you're managing everyday transactions, "
"planning for the future, or accessing advanced financial tools, our platform "
"ensures you can easily and safely handle all your banking needs, anytime and "
"anywhere. Experience the convenience of banking at your fingertips with "
"Floxix."
msgstr ""
"Floxix Banking은 원활하고 안전한 온라인 뱅킹 경험을 제공하기 위해 최선을 다하고 있습니다. "
"일상 거래를 관리하시든, 미래를 계획하시든, 고급 금융 도구를 이용하시든, 저희 플랫폼은 "
"언제 어디서나 귀하의 은행 업무를 쉽고 안전하게 처리할 수 있도록 보장합니다. Floxix와 함께 "
"손끝에서 누리는 편리한 뱅킹을 경험하십시오."

#: .\templates\main\index.html:61 .\templates\main\services.html:8
msgid "WHAT WE DO"
msgstr "저희가 하는 일"

#: .\templates\main\index.html:63
msgid ""
" At Floxix Internet Banking, we offer a wide range of\n"
"      financial services designed to meet your unique needs. From everyday\n"
"      banking transactions to personalized financial planning, we provide\n"
"      secure, easy-to-use tools that help you manage your money with "
"confidence.\n"
"      Our goal is to make banking simpler, more efficient, and accessible, "
"so\n"
"      you can focus on what matters most to you. "
msgstr ""
"Floxix 인터넷 뱅킹에서는 귀하의 고유한 요구를 충족하기 위해 설계된 다양한 금융 서비스를 제공합니다. "
"일상적인 은행 거래부터 개인화된 재무 계획에 이르기까지, 저희는 귀하가 자신 있게 자금을 관리할 수 있도록 "
"안전하고 사용하기 쉬운 도구를 제공합니다. 저희의 목표는 은행 업무를 더 간단하고 효율적이며 접근 가능하게 하여 "
"귀하가 중요한 것에 집중하실 수 있도록 하는 것입니다."

#: .\templates\main\index.html:77 .\templates\main\services.html:17
msgid "Account Management"
msgstr "계좌 관리"

#: .\templates\main\index.html:79 .\templates\main\services.html:18
msgid "Secure and efficient account management solutions."
msgstr "안전하고 효율적인 계좌 관리 솔루션"

#: .\templates\main\index.html:91 .\templates\main\services.html:28
msgid "Financial Advisory"
msgstr "재무 자문"

#: .\templates\main\index.html:93 .\templates\main\services.html:29
msgid "Expert advice to help you manage your finances."
msgstr "재무 관리를 도와드리는 전문가의 조언"

#: .\templates\main\index.html:105 .\templates\main\services.html:38
msgid "Investments"
msgstr "투자"

#: .\templates\main\index.html:107 .\templates\main\services.html:39
msgid "Grow your wealth with our investment solutions."
msgstr "저희의 투자 솔루션으로 자산을 증대하십시오"

#: .\templates\main\index.html:119 .\templates\main\services.html:48
msgid "Financial Planning"
msgstr "재무 계획"

#: .\templates\main\index.html:121 .\templates\main\services.html:49
msgid "Plan for your future with our expert guidance."
msgstr "전문가의 안내로 귀하의 미래를 계획하십시오"

#: .\templates\main\index.html:140
msgid "Our Banking Services"
msgstr "당사의 은행 서비스"

#: .\templates\main\index.html:142
msgid ""
"We provide secure and reliable financial solutions to help you achieve your "
"banking goals. Explore our wide range of services tailored to meet your "
"needs."
msgstr ""
"저희는 귀하의 은행 목표 달성을 돕기 위해 안전하고 신뢰할 수 있는 금융 솔루션을 제공합니다. "
"귀하의 필요에 맞게 구성된 다양한 서비스를 확인해 보십시오."

#: .\templates\main\index.html:169 .\templates\main\index.html:186
#: .\templates\main\index.html:205 .\templates\main\index.html:222
msgid "Established Fact"
msgstr "설립 사실"

#: .\templates\main\index.html:240
msgid "Years of Business"
msgstr "사업 연수"

#: .\templates\main\index.html:248
msgid "Projects Delivered"
msgstr "완료된 프로젝트"

#: .\templates\main\index.html:256
msgid "Satisfied Customers"
msgstr "만족한 고객"

#: .\templates\main\index.html:273 .\templates\main\team.html:9
msgid "Our Banking Team and Experts"
msgstr "저희 은행의 팀 및 전문가"

#: .\templates\main\index.html:275 .\templates\main\team.html:11
msgid ""
"Our experienced banking professionals are dedicated to providing expert "
"financial advice and solutions, ensuring your success in managing wealth and "
"investments."
msgstr ""
"경험이 풍부한 저희 은행 전문가들은 전문적인 재무 조언과 솔루션을 제공하여 "
"귀하의 자산 및 투자 관리를 성공적으로 돕기 위해 최선을 다하고 있습니다."

#: .\templates\main\index.html:282 .\templates\main\team.html:18
msgid "Branch Manager"
msgstr "지점장"

#: .\templates\main\index.html:303 .\templates\main\team.html:39
msgid "Financial Advisor"
msgstr "재무 상담사"

#: .\templates\main\index.html:324 .\templates\main\team.html:60
msgid "Loan Officer"
msgstr "대출 담당자"

#: .\templates\main\index.html:345 .\templates\main\team.html:81
msgid "Customer Service"
msgstr "고객 서비스"

#: .\templates\main\index.html:388 .\templates\main\index.html:421
#: .\templates\main\index.html:454
msgid "What Our Clients Say"
msgstr "고객 평가"

#: .\templates\main\index.html:416
msgid ""
"\"The banking services provided have been exceptional. They have helped us "
"streamline our financial processes and plan for the future with confidence.\""
msgstr ""
"\"제공된 은행 서비스는 탁월했습니다. 해당 서비스는 저희의 재무 프로세스를 효율화하고 "
"미래를 자신 있게 계획하는 데 큰 도움이 되었습니다.\""

#: .\templates\main\index.html:449
msgid ""
"\"Their financial advisory services have been a game changer for our "
"business, We are now more informed and empowered to make strategic decisions."
"\""
msgstr ""
"\"그들의 재무 자문 서비스는 저희 비즈니스에 큰 전환점이 되었습니다. "
"이제 저희는 보다 많은 정보를 바탕으로 전략적 결정을 내릴 수 있게 되었습니다.\""

#: .\templates\main\index.html:480
msgid ""
"\"The investment options offered have significantly grown our portfolio, and "
"we feel confident in our financial future.\""
msgstr ""
"\"제공된 투자 옵션은 저희 포트폴리오를 크게 성장시켰으며, 저희는 재무적 미래에 대해 "
"신뢰를 갖게 되었습니다.\""

#: .\templates\main\kyc.html:8
msgid "KYC Verification"
msgstr "KYC 신원 확인"

#: .\templates\main\kyc.html:9
msgid ""
"To comply with regulation each participant will have to go through identity "
"verification (KYC/AML) to prevent fraud cases"
msgstr ""
"규정을 준수하기 위해 각 참여자는 사기 방지를 위해 신원 확인(KYC/AML)을 거쳐야 합니다."

#: .\templates\main\kyc.html:15
msgid ""
"You have not submitted your necessary documents to verify your identity. In "
"order to continue using Floxix online banking products, please verify your "
"identity"
msgstr ""
"신원 확인을 위해 필요한 서류를 제출하지 않으셨습니다. Floxix 온라인 뱅킹 서비스를 계속 이용하시려면 "
"신원 확인을 진행해 주시기 바랍니다."

#: .\templates\main\kyc.html:17
msgid "Click here to complete your KYC"
msgstr "KYC를 완료하려면 여기를 클릭하십시오"

#: .\templates\main\loan.html:5
msgid "Apply For Floxix Loan"
msgstr "Floxix 대출 신청"

#: .\templates\main\loan.html:14
msgid "Account In Account"
msgstr "계좌 내 계좌"

#: .\templates\main\loan.html:41
msgid "Credit Facility"
msgstr "신용 한도"

#: .\templates\main\loan.html:46
msgid "Select Loan/Credit Facility"
msgstr "대출/신용 한도 선택"

#: .\templates\main\loan.html:47
msgid "no current loans"
msgstr "현재 대출 없음"

#: .\templates\main\loan.html:51
msgid "Repayment date"
msgstr "상환일"

#: .\templates\main\loan.html:58
msgid "Loan Amount"
msgstr "대출 금액"

#: .\templates\main\loan.html:89
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#: .\templates\main\loan.html:107
msgid "Why do you want to take a loan?"
msgstr "대출을 신청하시는 이유는 무엇입니까?"

#: .\templates\main\login.html:9
msgid "Sign-in"
msgstr "로그인"

#: .\templates\main\login.html:11
msgid "Access the Floxix banking panel using your Account number and password."
msgstr "계좌 번호와 비밀번호로 Floxix 뱅킹 패널에 접속하십시오."

#: .\templates\main\login.html:14 .\templates\main\other_bank.html:122
#: .\templates\main\transaction_page.html:122
msgid "Account Number"
msgstr "계좌 번호"

#: .\templates\main\login.html:15
msgid "Enter your account number"
msgstr "계좌 번호를 입력하십시오"

#: .\templates\main\login.html:17 .\templates\main\register.html:32
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: .\templates\main\login.html:18
msgid "Enter your password"
msgstr "비밀번호를 입력하십시오"

#: .\templates\main\login.html:20
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: .\templates\main\login.html:22
msgid "Forgotten password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨습니까?"

#: .\templates\main\login.html:27
msgid "Create new account"
msgstr "새 계정 만들기"

#: .\templates\main\other_bank.html:102
#: .\templates\main\transaction_page.html:102
msgid "Transfer To a Floxix Account"
msgstr "Floxix 계좌로 이체"

#: .\templates\main\other_bank.html:136
#: .\templates\main\transaction_page.html:136
msgid "Recipient account number"
msgstr "수취인 계좌 번호"

#: .\templates\main\other_bank.html:144
#: .\templates\main\transaction_page.html:144
msgid "Holder Name"
msgstr "예금주 이름"

#: .\templates\main\other_bank.html:158
#: .\templates\main\transaction_page.html:158
msgid "Account holder name"
msgstr "계좌 예금주 이름"

#: .\templates\main\other_bank.html:226
#: .\templates\main\transaction_page.html:226
msgid "Bank name"
msgstr "은행명"

#: .\templates\main\other_bank.html:257
#: .\templates\main\transaction_page.html:257
msgid "Transaction PIN"
msgstr "거래 PIN"

#: .\templates\main\other_bank.html:266
#: .\templates\main\transaction_page.html:266
msgid "Enter 4-digit PIN"
msgstr "4자리 PIN을 입력하십시오"

#: .\templates\main\other_bank.html:273
#: .\templates\main\transaction_page.html:273
msgid "Your PIN is required to complete the transfer."
msgstr "이체를 완료하려면 PIN이 필요합니다."

#: .\templates\main\other_bank.html:284
#: .\templates\main\transaction_page.html:284
msgid "Continue to Next Step"
msgstr "다음 단계로 계속하기"

#: .\templates\main\pay_bill.html:5
msgid "Floxix Online Banking Bills Payment"
msgstr "Floxix 인터넷 뱅킹 요금 결제"

#: .\templates\main\pay_bill.html:41 .\templates\main\pay_bill.html:46
msgid "Select a bill to pay"
msgstr "결제할 청구서를 선택하십시오"

#: .\templates\main\pay_bill.html:47
msgid "no bills yet"
msgstr "아직 청구서가 없습니다"

#: .\templates\main\pay_bill.html:89
msgid "Bill pay fee will be deducted"
msgstr "청구서 결제 수수료가 차감됩니다"

#: .\templates\main\pay_bill.html:106
msgid "Memo (optional)"
msgstr "메모 (선택 사항)"

#: .\templates\main\profile.html:36
msgid "Do you know about our latest update?"
msgstr "최신 업데이트에 대해 알고 계십니까?"

#: .\templates\main\profile.html:38
msgid "An overview of ours is now available..."
msgstr "저희의 개요가 이제 제공됩니다..."

#: .\templates\main\profile.html:49
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: .\templates\main\profile.html:74
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: .\templates\main\profile.html:90
msgid "AVAILABLE BALANCE"
msgstr "사용 가능 잔액"

#: .\templates\main\profile.html:112
msgid "Income"
msgstr "수입"

#: .\templates\main\profile.html:113
msgid "Debits"
msgstr "출금 내역"

#: .\templates\main\profile.html:132
msgid "TRANSFER"
msgstr "이체"

#: .\templates\main\profile.html:135
msgid "PAY BILLS"
msgstr "청구서 결제"

#: .\templates\main\profile.html:141
msgid "MENU"
msgstr "메뉴"

#: .\templates\main\profile.html:145
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: .\templates\main\profile.html:150
msgid "My Account"
msgstr "내 계좌"

#: .\templates\main\profile.html:155
msgid "Account Summary"
msgstr "계좌 요약"

#: .\templates\main\profile.html:170
msgid "Send Money"
msgstr "송금"

#: .\templates\main\profile.html:183
msgid "Floxix Transfer"
msgstr "Floxix 이체"

#: .\templates\main\profile.html:196
msgid "Other bank transfer"
msgstr "다른 은행 이체"

#: .\templates\main\profile.html:209
msgid "Cross-border transfer"
msgstr "국제 송금"

#: .\templates\main\profile.html:216
msgid "Cross-border Transfer"
msgstr "국제 송금"

#: .\templates\main\profile.html:221
msgid "Deposit Check"
msgstr "수표 입금"

#: .\templates\main\profile.html:226
msgid "Pay Bills"
msgstr "청구서 결제"

#: .\templates\main\profile.html:231
msgid "Virtual Cards"
msgstr "가상 카드"

#: .\templates\main\profile.html:246
msgid "Crypto Currency"
msgstr "암호화폐"

#: .\templates\main\profile.html:259
msgid "Manage Assets"
msgstr "자산 관리"

#: .\templates\main\profile.html:272
msgid "Deposite Crypto"
msgstr "암호화폐 입금"

#: .\templates\main\profile.html:285
msgid "Flate Withdraw"
msgstr "빠른 출금"

#: .\templates\main\profile.html:292
msgid "KYC Status"
msgstr "KYC 상태"

#: .\templates\main\profile.html:297
msgid "Loan/Credit financing"
msgstr "대출/신용 자금 조달"

#: .\templates\main\profile.html:302
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: .\templates\main\profile.html:307
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:8
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:21
msgid "Chat with Us"
msgstr "저희와 채팅하기"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:39
msgid "Type a message..."
msgstr "메시지를 입력하세요..."

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:42
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:51
msgid "Good Day"
msgstr "안녕하세요"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:52
msgid "At a glance summary of your account!"
msgstr "계좌 요약을 한눈에 확인하세요!"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:57
msgid "Deposit"
msgstr "입금"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:67
#: .\templates\main\profile_dashboard.html:104
msgid "Transfer Fund"
msgstr "자금 이체"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:75
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:80
msgid "Last Login"
msgstr "최근 로그인"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:93
msgid "Your IP Address"
msgstr "귀하의 IP 주소"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:96
msgid "Loading... "
msgstr "로딩 중..."

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:111
msgid "Loans and lines of credit"
msgstr "대출 및 신용한도"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:112
msgid "Pay bills"
msgstr "청구서 결제"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:116
msgid "Business Support Loan"
msgstr "기업 지원 대출"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:120
msgid "FICO Credit Score"
msgstr "FICO 신용 점수"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:130
msgid "Recent Transaction Activities"
msgstr "최근 거래 활동"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:131
msgid "All"
msgstr "전체"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:142 .\templates\main\summary.html:73
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:154
msgid "View Details"
msgstr "상세 보기"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:159
msgid "No history yet"
msgstr "아직 기록이 없습니다"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:166
msgid "Balance Flow"
msgstr "잔고 흐름"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:187
msgid "We're here to help you!"
msgstr "저희가 도와드리겠습니다!"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:188
msgid ""
"Ask a question or file a support ticket, manage request, report and issues. "
"Our support team will get"
msgstr ""
"질문을 하시거나 지원 티켓을 제출하여 요청, 보고서 및 문제를 관리하십시오. "
"저희 지원 팀이"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:188
msgid "back to you by email"
msgstr "이메일로 회신해 드립니다"

#: .\templates\main\profile_dashboard.html:191
msgid "Get a Support Now"
msgstr "지금 지원받기"

#: .\templates\main\register.html:9
msgid "Create Your Account"
msgstr "계정 생성"

#: .\templates\main\register.html:11
msgid "Fill in the details below to create your new Floxix Bank account."
msgstr "새 Floxix 은행 계좌를 생성하려면 아래 정보를 입력해 주십시오."

#: .\templates\main\register.html:14 .\templates\main\register.html:15
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: .\templates\main\register.html:17 .\templates\main\register.html:18
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: .\templates\main\register.html:20 .\templates\main\register.html:21
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: .\templates\main\register.html:26
msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: .\templates\main\register.html:29
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: .\templates\main\register.html:30
msgid "Street Address, City, State, ZIP"
msgstr "도로명 주소, 도시, 주/도, 우편번호"

#: .\templates\main\register.html:33
msgid "Create Password"
msgstr "비밀번호 생성"

#: .\templates\main\register.html:35 .\templates\main\register.html:36
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: .\templates\main\register.html:38
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: .\templates\main\services.html:10
msgid ""
"At Floxix Internet Banking, we offer a wide range of financial services "
"designed to meet your unique needs. From everyday banking transactions to "
"personalized financial planning, we provide secure, easy-to-use tools that "
"help you manage your money with confidence. Our goal is to make banking "
"simpler, more efficient, and accessible, so you can focus on what matters "
"most to you."
msgstr ""
"Floxix 인터넷 뱅킹은 귀하의 고유한 요구를 충족하기 위해 설계된 다양한 금융 서비스를 제공합니다. "
"일상적인 은행 거래부터 개인화된 재무 계획까지, 저희는 귀하가 자신 있게 자금을 관리할 수 있도록 안전하고 "
"사용하기 쉬운 도구를 제공합니다. 저희의 목표는 은행 업무를 더 간단하고 효율적이며 접근 가능하게 하여 "
"귀하가 가장 중요한 것에 집중할 수 있도록 돕는 것입니다."

#: .\templates\main\settings.html:7
msgid "Customer Service Department"
msgstr "고객 서비스 부서"

#: .\templates\main\settings.html:12
msgid "Please select customer service department"
msgstr "고객 서비스 부서를 선택해 주십시오"

#: .\templates\main\settings.html:13
msgid "Account management"
msgstr "계좌 관리"

#: .\templates\main\settings.html:14
msgid "Transaction support"
msgstr "거래 지원"

#: .\templates\main\settings.html:15
msgid "Loan assistance"
msgstr "대출 지원"

#: .\templates\main\settings.html:16
msgid "Credit card services"
msgstr "신용카드 서비스"

#: .\templates\main\settings.html:17
msgid "Customer inquiries"
msgstr "고객 문의"

#: .\templates\main\settings.html:18
msgid "Complaint resolution"
msgstr "불만 해결"

#: .\templates\main\settings.html:20 .\templates\main\settings.html:30
msgid "Type your complaints"
msgstr "불만 사항을 입력하십시오"

#: .\templates\main\settings.html:59
msgid "Save my activity log"
msgstr "내 활동 기록 저장"

#: .\templates\main\settings.html:60
msgid ""
"You can save all your activity logs including unusual activity detected."
msgstr ""
"이상 활동을 포함한 모든 활동 기록을 저장할 수 있습니다."

#: .\templates\main\settings.html:63
msgid "See recent activity"
msgstr "최근 활동 보기"

#: .\templates\main\settings.html:70
msgid "Security pin code"
msgstr "보안 PIN 코드"

#: .\templates\main\settings.html:71
msgid ""
"You can set your pin code. We will ask you this code during the login "
"attempts and transactions."
msgstr ""
"PIN 코드를 설정하실 수 있습니다. 로그인 시도 및 거래 시 해당 코드를 요청할 것입니다."

#: .\templates\main\settings.html:80
msgid "2FA Authentication"
msgstr "2단계 인증(2FA)"

#: .\templates\main\settings.html:80
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: .\templates\main\settings.html:81
msgid ""
"Secure your account with 2FA security. When it is activated, you need to "
"enter not only your password but also a special code using 2FA app. You can "
"receive this code by mobile app."
msgstr ""
"2단계 인증(2FA)으로 계정을 보호하십시오. 활성화되면 비밀번호뿐 아니라 2FA 앱에서 생성되는 "
"특별 코드를 입력해야 합니다. 해당 코드는 모바일 앱으로 받을 수 있습니다."

#: .\templates\main\settings.html:89
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\templates\main\settings.html:92
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: .\templates\main\settings.html:95
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: .\templates\main\settings.html:101
msgid "Google Chrome"
msgstr "Google Chrome"

#: .\templates\main\settings.html:106
msgid "Mozilla Firefox"
msgstr "Mozilla Firefox"

#: .\templates\main\settings.html:111
msgid "Safari"
msgstr "Safari"

#: .\templates\main\settings.html:116
msgid "Microsoft Edge"
msgstr "Microsoft Edge"

#: .\templates\main\summary.html:61
msgid "Ref"
msgstr "참조"

#: .\templates\main\summary.html:65
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: .\templates\main\summary.html:69
msgid "Scope"
msgstr "범위"

#: .\templates\main\summary.html:77
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: .\templates\main\summary.html:81
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: .\templates\main\summary.html:85
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: .\templates\main\summary.html:119
msgid "Monthly Savings Deposit"
msgstr "월간 저축 예금"

#: .\templates\main\summary.html:130
msgid "Office Rent Payment"
msgstr "사무실 임대료 지급"

#: .\templates\main\summary.html:141
msgid "Payment to Supplier"
msgstr "공급업체에 대한 지급"

#: .\templates\main\summary.html:152
msgid "Child Health Care"
msgstr "아동 의료비"

#: .\templates\main\summary.html:162
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: .\templates\main\summary.html:172 .\templates\main\summary.html:174
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: .\templates\main\transfer_details.html:20
msgid "Transaction"
msgstr "거래"

#: .\templates\main\transfer_details.html:24
msgid "Your transaction was completed successfully."
msgstr "귀하의 거래가 성공적으로 완료되었습니다."

#: .\templates\main\transfer_details.html:26
msgid "Your transaction is pending. Please wait for confirmation."
msgstr "귀하의 거래가 보류 중입니다. 확인을 기다려 주십시오."

#: .\templates\main\transfer_details.html:28
msgid "Transaction status unknown."
msgstr "거래 상태를 확인할 수 없습니다."

#: .\templates\main\transfer_details.html:35
msgid "Transaction Details"
msgstr "거래 상세 정보"

#: .\templates\main\transfer_details.html:38
msgid "Holder Name:"
msgstr "예금주명:"

#: .\templates\main\transfer_details.html:42
msgid "Amount:"
msgstr "금액:"

#: .\templates\main\transfer_details.html:46
msgid "Account Number:"
msgstr "계좌 번호:"

#: .\templates\main\transfer_details.html:50
msgid "Bank Name:"
msgstr "은행명:"

#: .\templates\main\transfer_details.html:54
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: .\templates\main\transfer_details.html:58
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

#: .\templates\main\transfer_details.html:66
msgid ""
"If you did not authorize this transaction, please contact us immediately."
msgstr ""
"귀하가 이 거래를 승인하지 않으셨다면 즉시 저희에게 연락해 주십시오."

#: .\templates\main\transfer_details.html:67
msgid "Thanks,"
msgstr "감사합니다,"

#: .\templates\main\transfer_details.html:67
msgid "Floxix Support Team"
msgstr "Floxix 지원팀"